中大藍絲公關出賣學生，導致多人中伏被拉！

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

神駒唔知有無去保護佢母校呢
佢嗰邊都出事喎